［唯利是圖］波圖 對 利物浦 2

0345

lm

臭利狗對波圖

勉為其難睇大波圖

年30睇西波唔太老黎

屌咩 ， 冇d創意

個標題咁老套不了

可唔可以叫返沙高入來 而家唔夠高質

3點9 訓又唔係 唔訓又唔係

之後咪又係開返深夜西波

真猁

女人真係麻9煩 乜都無做過就嬲左我

妳 最近還好嗎 尚愛看少女漫畫嗎

好想她

?

牙姬

又要西時間睇西波
鬧鐘要生性

沙鳩bb點先肯入黎

好掛住佢d新聞

係Norwich 讀書ge沙高bb返黎啦

似係嬲你乜都冇做

琴晚開始嬲 都唔知嬲乜春

嬴鳩梗啦屌

牙達
最凍那晚

再嘈下次開［力爭八強資格打柒 ...］

Firmino: "I don't know if they are going to be afraid or not but we will make their life difficult for sure. We will make them suffer."

傻左

咁凍咁夜睇西波 不了

Porto,"We'll make you an easy life "

今晚要開兩個mon兩場波一齊睇

睇皇狗比人屌打

望就咁望
到時有擋箭牌
唔會畀人抽到咁盡

根度簡返哂生

好彩尋日無2:0 抽水

今晚米定model
model搶番聯賽 R聯會唔會比番米

唔會

扮嬲 等你今日送大禮

皇巴大戰
垃圾利真係wfc

情人節屌緊閪啦人地

原來謝仔英撚歐聯單季入波紀錄保持者
岩岩比傾追平左

model硬 歐聯都model

高普似決心清走米
暑假買龍

幾時清走埋摩

暑假
古走左冇必要留

今晚會正選

出米出摩兩條雪條即係當去旅行

定係比人屌緊

唉唷 唉唷 我入黎啦woe沙高

嘩

有無巴打係曼谷去過酒吧睇波？
想係thong lo 附近搵bar 睇，有無推介？

垃圾

小妹無花收無街去

有J 不了

男的也好

個頭...

最驚係出屌摩

個樣都變埋

唔洗怕實出

最怕佢踢起左
搶埋robert仔個位

摩翼算啦
防守型翼鋒

肯定係防守型

扭波突破出波都唔得 坐番後備啦

之前又話佢有好多 chance created既

原來乸型寧今年捧英超+歐聯

LIV 4 :3 MC

？？？？

娛樂型翼鋒

今晚影

小妹開左個Po 大家g持下

Gay

小妹係男

維園有好多好撚正既女女🤤

小妹又影

成班係到扮絲打係咩玩法

唯一正評是我比的

誰人曾介意我也不好受 為我出頭
碰過我的手 😢

有冇人要揾ptgf
利申：似曼玉

PM左

跟

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母 FSG 冇賓州全部食物中毒死

捧 FSG=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

今日追post比平時輸波更不安

招女友今晚陪我睇利記歐聯

佳尼訓練相

一齊食飯,拍下拖直落之後睇波好嗎?

利申,有j

me 😍

咁我請定假 今晚馬場happy hour

牙兔你算喇

JED

有無人陪小妹今晚睇利
利申：小似黎姿

我似iu 都冇人要

你算吧啦

係
你同iu都有眼耳口鼻

笑到噴水

有有絲打想人陪食飯睇波直落
利申：靚仔到男女都吸引到

似張國榮 有J

不了

Iu係乜水

我 人鬼情未了

分開的第76日
我還在想你
你還好嗎

有個曼字，不了

咁我都早d收工先,我瘦底大波,睇我個名就知啦 今晚竟然有約

我對肥仔波都有b

著哂成身利記 今晚自己搵我喇

熱烈地彈琴熱烈地唱

利物浦領隊高普宣佈在周三晚歐聯16強首回合一戰，將續以卡利奧斯擔任正選門將，同時表示對於被貶後備的米洛列特的去留問題，他自己亦沒有頭緒。

高普在今屆歐聯賽事一直行輪換制，以之前聯賽沒有正選的卡利奧斯把關，但來到16強賽事，他決定繼續派近期已成為正選的卡利奧斯擔正，意味著米洛列特只能續當後備。

對於有傳米洛列特將在夏天離隊，高普說︰「沒有人知道將來會怎樣，我也不知道，但這不是我需要考慮的問題，我只為明天一仗作決定。」

我會認住張相,到時對波圖

吊梨牙兔

決定今晚做真利

仲有12個鐘 已經好眼訓

噚晚踢成點，除左h字頭仲有邊個戰犯？

例牌都係龍+閘

我法國有幾座大廈今天新年裝飾用
熱烈地彈琴熱烈地唱做主題

摩失位 左邊比人出靚波 1:0
對住牙樂一扭就過 2:0
將軍頂左成場頂到頭暈眼花 角球老烏 3:0

利對上一場歐聯淘汰賽係咪09年對車

h你老母

今晚反軒必輸

而家利po係咪全小妹

我驚明仔唔夠氣
鐵人咩

好似係

唯一可以試就係salah 打firmino 個位
mane 右 ox 左
鬼叫冇前鋒咩

佢季初好明顯唔夠氣，但依家好似幾好力咁
希望明仔今晚有士哥

綿奴踢到死都踢啦，入一球成80k

80k 港幣？.？

但佢好耐未試過遠射入波
記得佢對阿妓有球好靚，上季嘅事

Ings後備做奇兵 比葡萄牙黑店見識吓英人力王 - 京斯 - 嘅威力

前季
3-3
Joe Allen 絕殺

祖阿偷

好掛住他

史篤城嗰球最靚

Model

沙b走左
仲有個牙琴頂到佢個位

咪撚搞我個妹

佢集團式經營
點頂

嗰日呢球我諗著輸架

世界級

米佬

係時候入定脆弱雞腿包同孖芝了
屯貨居奇

d 圖好好j

今季好似冇見過類似

Lovren

抽擊

近期費明已經算勁左
有期啲射門垃圾到

矮 一啲霸氣都冇

好想他

牠

它

祂

成隊支那滑冰FOUL晒
第一次咁支持泡菜狗黑哨

毒撚

即黑面

Provisional starting XI: Karius, Gomez, Van Dijk, Lovren, Robertson, Oxlade-Chamberlain, Henderson, Milner, Salah, Firmino, Mané, according to @MirrorFootball

屌摩會出啦

🇪🇬 Mohamed Salah is one goal away from becoming only the 13th player to score 30 in a season for the club. (@LFC)

英撚中場線
比人插到開花都似

推

中場三英戰波圖

打爆波

圖

@on9子

The last time Liverpool faced Porto was in 2007, winning 4-1 at home, securing a 5-2 aggregate win.

山齊士是英超最佳球員之一，但總是要求更多，他對別人要求很高，有時過了火位，但從好的方面去看，他只是全心全意想為球隊贏波……

此帳戶主人現在屌女中 ， 請勿打擾

On 9子

吊大陸G?

利記肥婆

落bar真係唔識 ， 用電話睇算啦

奇事 發覺這女郎
發覺這女郎 雙袋加一碌鋼
絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

但是 但是

開始點名

1.多崎作

2.愛軒力 小妹好凍

係街同緊女食，上黎笑下你地

小妹諗住今晚比左個豬男友😖巧緊張

屌你丫今晚都集名

3. 板野友美

3.孟母3千 🚬🚬

5.秀德靜夏空

4. 🐇

7. 哥哥

佢成世都無咁諗過,緊張都多魚

Lalala 幾時剪番短髮

今晚開波先上水

8. 清潔部經理

依家去開房
訓醒睇利記

9. 吾日三打吾丁

how much

今晚1:2 好似係

Virgil van Dijk

10. Virgil van Dijk

11 綠茶

唔好又開波前 轉汰

12. 拋家嫂

外國開
要四舊

13. 檀黎斗神

你啲肉金呢?

假利可以早抖

Klopp makes 4 changes to the side that beat Southampton. Lovren replaces Matip whilst Gomez returns from a minor injury. Henderson and Milner also return to the side this evening. #LFC

It’s only 12:11. The team might change slightly depending on any late issues with the squad. If nothing happens, Lovren, Gomez, Hendo and Milner return.

BREAKING: Linda Pizzuti Henry has acquired a portion of shares in Fenway Sports Group which were previously held by former partner Arthur Nicholas, meaning she now has a share in @LFC

以後可以唔洗屌henry

直接屌linda

14. LivLun

That means fucking FSG = fucking Linda

As Salah, Mane and Firmino prepare for Porto, a piece on how this cannot be their last chance to take Europe by storm. The priority for #LFC is keeping these three together for their peak years

維記full左

今年r聯作客除左對馬仔之外未贏過

賀芬咸

好心一條友就去麥記坐好過啦 學咩人爆房

情人節會揀同朋友出定 自己一個

係喎屌
忘記左米救12碼同樂仔個罰球

去利市LFC Stadium Tour值唔值得去

唔去留係利市仲有咩好做

連依場都唔睇嘅假利真係捧過第二隊算啦

15.閪妹😢

本身就係無諗住留係利市

食nando's 食到哽死

睇埋呢兩場 又唔知等幾多年

Make us dream again ...

真

歐聯淘汰賽都唔睇

酒店wifi 唔夠勁，屌

準備一返到屋企即訓

今晚食葡撻！

等睇蛋都破唔到

3’ 屌摩失位1:0
44’ 牙樂走甩 2:0
89’ 卡斯拿斯龍門球直入 3:0

牙樂好似後備

2:0算啦

GO 美斯會幫手2:0

睇下有冇變

大勝吧！利記

Another promising showing from Grujic at Cardiff last night. Lots of headers won, joint second most touches, and five shots. And a win.

Championship promotion race has a fair bit of #LFC/ex-#LFC interest this season.

幾點開波

今晚嬴硬既波洗撚睇

好似話頂贏左15次 100%

屈高

今晚呢場就真係唔睇就假利 有成10年未入過洗淘汰賽啦我諗 聽番歐聯音樂真心感動

李私煙~~

李私煙

有無j片睇

陪左女成日
今晚唔睇西波了

頂住先

屌 5 shoots off target
新浪射王 又係姓古

60% passing accuracy

牙免想燈

訓了 較左鬧鐘做真利

Feel到今晚卡斯拿斯會好多神救
先救Salah半單刀 再救Firmino勁射 最後係補埋vvd既頭槌

兩邊都係卡神 邊個會贏

我feel到佢會派
文尼會入波屌打眾利子

下 點比牙Ching

Mane會瘋狂係禁區外射上觀眾席

冬窗，史杜列治租借加盟西布朗，剛為球隊踢了2場比賽，第三場面對老東家車路士，開場不到3分鐘，史杜列治又受傷了。
fsg又贏了

fsg:10m都賣唔到

你仲話佢勁過費綿奴

閪布朗傻豬黎既
場場踢到 full fit唔洗放啦
幾條戰線自己用唔好
幫手比人工多謝哂

🇧🇷 Roberto Firmino in his first ever #UCL campaign = 🔥🔥🔥

Games 6
Goals 6
Assists 3

好簽姐…

Lm

對弱隊刷數據

返歸
咁多位手足還好嗎

點下人數咪知

作客不敗已經收貨

迷摩黨是咪全軍覆沒

返緊屋企

比人屌走哂啦 迷舊垃圾

叫佢多謝haribo啦

洗左幾錢

琴晚定前晚先吹奏完佢黎

粗略估計1200$

仲訓唔訓好？

5年後又過疤，fsg: fat fat 了

唉，女友返鄉探親
獨自在家中做真利

回報左幾多

如果兩閘係屌摩鳩美斯 應該死撚硬
通常葡萄牙球隊兩翼側擊都好強

markovic 都係葡萄牙球隊

今晚坐和 希望win埋

秒

輸少當贏了

佢當年都ok架 唔係tc點會睇中 夠撚屌摩啦

已讀不回

揭開我的創傷 竟好過講笑話
娛樂大眾 得到掌聲更多 😭

今晚好重要

你還嫌不夠 我把這巢皮賓周 送贈你吹奏

平伏情緒 默然承受宿命

主席我要求開始點人數

女友已讀不回

女友係男定女先

Hi

女友唔係女唔通男咩

看看我 最終得到了全場大獎
全憑無人著緊

買咗主其他，希望利記後防唔好令我失望

真係咁簡單？

金多寶中獎機會都大過個主其他 點解咁傻

你諗多左 帽事既 拓海呀 我黎緊要返鄉幾日

希望拎到作客入球啦

Fb admin 去左啪啪啪？post 陣未

有排喎
不過squat應該就快有

有冇lin

Linda

岩岩扑完 ， 趕唔到番家

link牙 dllm

屌以為2:45

✍️ Liverpool U18s forward Okera Simmonds has joined Blackburn Rovers on a permanent deal.

Good luck @OkeraSimmo! 👍

2:45wo

威啦

答應我你從此不在深夜裡徘徊
不要輕易嘗試放縱的滋味
你可知道這樣會讓我心碎

有冇師兄介紹返今晚波圖踢法有咩特別，或者有邊個特別勁咁呢？

聽講嗰Danilo Pereira幾勁
睇FIFA對面都幾平均，全隊都78-82左右

比哈美
赫達靴里拉

老母英超作客都已經大打折扣
去到葡萄牙作客會廢成點？

軒米老母

老母 米拿 仆街了

link ar

準備打413
中場軒巨單機carry

...

bookmark啦on9子

係

條中場線會唔會係16強中最差

出場陣容呢

驗下眼好

波圖今非昔比
利記雖然作客
但應該都坐和望嬴

Eis o nosso 11: José Sá; Ricardo, Reyes, Marcano, Alex Telles, Herrera, Sérgio Oliveira, Otávio, Brahimi, Marega e Soares.

#FCPorto #FCPLFC #UCL

波圖近況勁到仆街

米連r聯都冇得打

其實當初冇諗過jelly會爭到正選

出米拿、軒、老母中場

勁慘 上季尾出盡奶力撲個前4返黎
點知一場都冇份踢

打葡超D2流球隊
近況再勁都無咩指標性
即係好似傑志係港超都屈哂機
出到亞冠都係水魚黎

波圖冇阿布巴卡

廢就廢啦

呢場佢地既對手咪又係二流球隊

無屌摩

垃圾痢打葡都係麻麻地

著橙衫

Only PSG (25) scored more #ChampionsLeague group-stage goals than Liverpool (23). Both teams are in knockout action tonigh

最少贏一球

以為張仔正選

想問iphone 可以係邊到睇到直播

Bale好撚慘

放心晒

Liverpool will need the experience of the likes of Jordan Henderson and James Milner in tonight's Champions League meeting with FC Porto, said Jürgen Klopp.(@LFC)

Klopp: "We need experience as well. We need the right attitude, for sure. They are very important players for us and we need to be ready for this fight."

有咩咁慘
睇左佢咁多年仲撚慘我地

Klopp: "In this round, the opponents are getting better. No problem with that. We have to show we are ready for it. Let’s play football.”

波圖讓車馬 又無pereira又無aboubakar

屌，係都唔踢4231

直落

屌啦星3件中場2隻都慢到仆街

老母都唔快得去邊

留名等睇半場2,3,4

詳情請參考對阿狗沙卡個球

米仔衰咩得罪廢中
真係咩都冇得踢？！

季尾躝啦
踢左咁多年屎波 仲想係到阿

米咁叫撲個前四返黎

當年杜迪克撲左個歐聯返黎添
之後個季咪又係比人當狗咁
邊有得講啊

近排完全唔見左卡叔，係咪放棄左

米仔真係見底，而家卡仔上緊力谷佢好正常

有線有無得睇

啱啱傷完

good job man

早啲搵link聽歌先

happy台係咪唔開

屌牙 ， 唔得既

碌麵食

Iphone?

我覺得係

an

bt有謝4

其實對面好似好多勁人都無出 聖卡 巴軒美 阿巴 同埋個黑人中場都無出

有矛link

求其見到條link寫住mobile yes都得啦

自 得巴軒美有出

有冇ipad link

假利起身上水

人地左邊好勁 brihimi tellas
攻撚死牙樂

真利唔訓G持

求你比條我

FIFA數值最高係佢哋嗰防中Danilo Pereira，83，同卡斯拿斯一樣，我估今晚對佢哋中場今晚嗰攔截力有一定影響嘅

希望老母生性

倒數兩場了

真利

九年了，我地終於返嚟了。負責搞笑娛賓兩場之後就走得

lin ar

歐聯主題曲

好緊張

炒佢老母

link

link??? No sportscast pls.. not yet installed...

360la

撐利
買左利盤

有乜咁唔簡單

Btw起身睇波了

咁你閪了

YMCA

l6醒醒定定

要被中出了

米仔呢

最後2場

待笑

屌 地區限制

個Cam好遠

假利

坐唔爆嘅

鬥攻

I love u

橙皮人

對面隻翼好似傳過

夠晏菲路遠咩

悶到 睇皇馬好過

落雨

樂仔負責招呼巴謙美
要被中出了

對面D死球望落斬得好靚咁

比人禁住來屌
睇皇馬算啦

樂仔被人逼到控多控嘅時間都無

對面11號正臭狗

Taa 好危

仆街 文尼傳短都失

屌差啲輸

明顯攻taa嗰邊

中出任射

十年無入淘汰賽，做真利

屌

taa好唔得

睇到一額汗

唔夠抽

嘩屌

俾人中出咁

輕鬆中出

仆街 真係和到都偷笑

有冇sopcast link?

皇馬場波好重火藥味
瘋狂犯規

高波又爭唔到

射啦屌你

輸小球都執到, 依個陣出去打歐聯

女神啱啱先俾人中出完 宜家到利記俾人中出

BT sport 讀Salah 讀咗做Sane

狂去taa嗰邊

黑店好勁wo

D波咪比taa la

Jelly

中場有乜春用

好恰

Taa食左屎咁

交屁,你傳得好d得嘔得呀

肯定睇到心臟病

條中場線真係世界級....廢

成班未踢過歐聯咁勁騰雞

條中場慢撚過維園波

老母呀老母

軒 一受壓就鳩傳

對面縮到好後

有勁過？

迫得快

如果呢球係摩仔唔係羅拔臣，入咗啦

回傳軒

老母

後衞直接傳上去

得米拿同埋坐緊後備嘅張伯倫踢過

唔知Matip同Firmino踢過未？

又懦夫又老母拍軒巨又tata

唔知做過咩 跟住龍門球

雲迪克些路迪年代踢過

比人守到一棟都無

屌瀝架

深夜西波

對面好勁

沙拉羅馬同巴素利都踢過啦

今場差個球王簡，冇人爆上去

好撚慢呀條中場 下下回後回後
比埋啲冇營養嘅波

接好啲波啦 拍咩手

軒d手指防守好撚準呀

文尼冇咩態

真係輸少當贏
比戈逼到

有冇快link

揮揮官

下下後衛踢上前, 中場廢撚到

守死哂

anrold今日暫時ok

冇人中間敢拎波轉埋身推出去

軒

班中場有波就彈返比中堅 有撚用咩

軒做乜鳩自動被人過

TAA同糟糕美斯 邊個垃圾啲

中場輸哂

屌佢老母閪
100mbps都load唔撚到
唔撚睇啦

根本拎唔到 技術太廢

想古了

無人交比軒定佢唔走位呀

點解好似差咁遠

屌你夾得好快，下下二對一三對一
屌你水貨

換lalala出嚟分下波啦，踢403打撚咩

交比佢咪又回傳返比後,屌

軒又食撚哂屎咁

冇左條中場
條中場本來已經廢
仲要比人守死埋

會唔會連黑店都過唔到

真係逼到一下

可惜

射啦屌

呢家淨係傳到邊

神軒廢到, 米拿都走多2步

傳俾佢又係彈番俾自已 冇分別

水貨射遠柱啦

老母jm9

條中場真係冇撚用
同前面三子真係差成十幾廿米冇支援

我睇緊乜撚

見到軒就燥
自己企埋啲死位又唔走然後係到手指指
米拿都走得多過佢

垃圾軒搶沙拿波

睇老母仲燥

條中場真係出嚟搞笑

廢中嗰樣

Salah 自己射好過，交乜啫

啫哩子出得唔錯

老母d波由中場駁去後場

明仔

中場俾人一推就過

軒波都掂唔撚到

Robertson嗰傳中係OK嘅

後防上前仲有用過條中場

經過今場又可以反軒了

場波似畀人456

比人屌打到

場波9撚到, 柒頭利係咩唔識踢夜波

快速反擊會拖返慢嚟踢嘅軒真係史上第一人

你班友唔見手術刀唔流眼淚

踢到咁撚樣不如棄控球啦 比粒波人地
做返迫搶打快攻啦屌

波圖原來踢呢D波
今次柒硬

係咪打緊403? 中場完全唔知踢咩

點解

場波悶到連接波都要重播

Goal!

0－1

frimino 搶逼仲勁過班中場

力架

mane

Mane 老母

Supermane

老母好波

真係瀝架入波

派膠呀屌

力架!!!

有無唔lag既link推薦

Manemane

其實mane射得好柒

對面龍一射就入

終於

-6足球

文尼

比個垃圾劇透左

Mane

交屁

老母頭兩下彈彈波已經好柒,
點知比佢柒到咁好彩

成班係咪未來人嚟
快咁撚多嘅

文尼信心返來了

對面要焗攻了🤤🤤

文尼goalllllll

好似唔係好關老母事

App

老母都係 但對面個龍都柒

文尼入波

賣米比佢地啦

2個nigga

負碌足球

原來真 聖卡仲係波圖

-6足球正式開始

卡斯拿斯厭世樣

竟然靠老母

老母>>尼馬

米佬上身

馬里

老母衝下衝下咪好囉屌

對面個龍好慘

頭先文尼無比老母
聽到勁大聲叫gini

做乜9 咁都0-1

求link

個龍甩手

好撚勁
但係一換帥就比人放咗落後備

比我肯中左 文尼屌打利子

球吧網

兩個屌靶入波助攻

卡斯拿斯原來已經冇正選打

感冒聖卡

作客入波

阿sa

人地局住要攻 快手整多粒啦屌你老母

佢都唔信老母啦
老母有球係中間佢傳後比沙拿

係個身下底過

大家食定救心先

落地慢

利最驚冇空間比佢踢
波圖越踢越前佢自己越危險

文尼食咩黎 跌到咁高

-6到

預咗輸
唔洗食

嘩 0:2

沙拿！

0－2
米，沙拿

三文治咁夾

兩位nigga 唔合作

Salah jm7

你地咁快

好冷靜

你地快到

沙拉勁到

老母 今場球王mode

沙拿

吉祥物發功了

-6

沙律

雜耍足球

0:2

屌 0-2
笑撚死

米拿

成班未來人

Class

沙拉

雜技咩

米隊靚射

搞惦

哇 水貨咁入

海豹式控球

美斯

Ching sick ball

埃及美欺

我仲未睇到0-2

-6足球x2

老母係咁衝好撚正

雜技足球

沙拿真係好勁

屌奶星死link先黎打孖入

痴線頭頂腳踢

Salah 好波

神軒比番個隊長人啦

幾順 屌完中場 兩球都係靠中場發動

點解可以冷靜到咁既樣

後衛勁唔集中

就係要佢依啲

即刻買和先

符碌足球

呢球幾好喎

好撚有運
不過好有功架

班未來人究竟用咩link睇

有冇人覺得vvd 真係好勁

仲有60分鐘

對面漏漏地氣

又話唔知幾多場不敗嘅

有線

睇有線直播

老母今場好好j

Reddit

沙拿咁撚串，dick兩下先射

Btw 高普咪撚死守呀屌你老母

同求未來link

個場咁多空位一睇就知入硬

似足 fifa 中柱彈去對面球員隻腳咁

好大雨

我2球都睇唔撚到 電腦冇電

一陣就3:2

因為著左荷蘭橙

清鳩晒,有一次失誤

諗起虫獨對史城個球

入多球啦 波圖就唔洗玩啦

acestream
[BT Sport 2 1080p] [EN] acestream://7f0316cefbb7577f5380966377bcd3248b6c3e4b

不過講真米拿射得靚
沙律挑過龍門又係靚

我估5:2

Mohamed Salah has now scored 30 goals in all competitions this season for Liverpool:

Premier League (22)
FA Cup (1)
Champions League (7)

No stopping him.

軒真係返去訓啦好嗎 成場唔知做乜撚

Model 咁多鏡頭

米拿仲有貨交

我都係呢條 慢班未來人成分鐘

後場前場都唔差 三個中場唔知做乜9 米算係最好果個

我都係睇緊呢個
但都慢佢地有線好多

講真 有左vvd 睇得出後防班人無咁淆 有信心好多

三比二返主場算唔錯

蝗

濕身好好j

貫徹利記羅賓漢意志

ALL BACK

f9 就佢退左落少少姐

好波不如整兩粒

交屍有幾耐未入波喇

有線無得比啦

今場文尼踢前，廢奴拉邊

想最快就DL個APP
即做未來人

Yes 諗返起之前 人地9斬過黎都驚驚地 同埋佢係咁提場

老母同神軒可以咁樣比人係條LA到傳到
係咪痴線架

老母肯衝肯去根本就可以好勁
係條撚樣成日渣流攤

唔知係咪門面說話啦不過model受訪都話有左vdd佢守得安心好多

有運就是王道

求lin

球迷都定左好多老老實實

0：4

文尼啲爆速冇晒

vvd 經常提防

軒有乜春用?

而家多返好多空位，啱踢好多

前面三個轉左位

Liverpool players to score 30+ goals in their debut season for the club in the Premier League era.

• Fernando Torres: 33
• Mohamed Salah: 30 (and counting)

That's it.

QQsport大陸嘢
不過要聽蝗話

文尼係咪好唔擅於進攻

次回合之後對獌
今場生生性性

不嬲都冇

文尼同沙拿好似換左邊

助攻

文尼係右

搵波圖試陣 ?

痢記刷角啦

冇VVD，老虎撚都好似勁左

岩岩截左一球

成隊波依家慢做

有＊

神軒已經廢到全部人都唔守佢

懶散football
同個龍互傳

中場多左位踢

順嘅link

軒完全唔識拎波轉身派牌

回傳龍門100%準

佢踢右中堅好好多

今日連懦夫都咁穩陣

其實之前都講過老虎要個大佬帶全 佢做清道夫是ok的

Vvd真係leader黎

文尼傳波D尺寸

唔好讚一陣就自爆

完場先好講

對家早段逼得太狼死
而家

唔讚得

文尼真係黎搞事

神軒真係好廢
沙拿都番後逼
佢就成鳩日企定定，一係慢跑

taa即刻穩左

mane d比波做乜9

咪撚死守呀高普

TAA球後腳

交屁係咪唔識傳波 無一腳傳得好

不如唔好再提,一講佢就出事

jelly谷到好前

費明奴亂射

做咩兩閘踢咁前

一起身見到然緊兩球

taa d傳波仲好過d中場

Fastest to 30 goals in @LFC history - George Allan 27 games (30th goal 1896), MO SALAH 36 (2018), Daniel Sturridge 37 (2014), Fred Pagnam 38 (1919), Fernando Torres 42 (2008).

我錯
屌你老母懦夫

唔好讚唔該 次次讚完就來料

兩件黑鳩真係鳩吓鳩吓

起多次身ok?

老母揀波踢到 平時又冇咁好搶

作客搞掂佢先
返主場排後備

如果文尼唔係入左球 佢一定同軒一齊並列最廢

其實咁樣仲好 以攻代守
最怕班友縮到勁後

文尼又發作

開始亂踢 老母唔知傳去邊

2件黑鳩想點

兩隻力架都唔知冇帶眼定冇帶腦

係守波必失

睇黎廢中出三英人中場又中

三英人跑狗已經夠做

仲要屌人咁喎

老母番黎了

Gini pk la

易嘅波唔識傳
係要啲後踭花式傳球先得

利班友全部都係，唔難嘅波唔識傳/入

唔肯衝唔肯射 衰無信心

成日回傳俾model 咁大雨遲早出事

費奴岩先對腳係咪有膠水

平安鐘

守撚住個上半場吖

綿龍好瀟

費明奴想要bonus了，開始獨食

嚇死

覺得咁嘅雨勢model遲早出事

Model又開仙人模式

差d中

救心

中場同前場真係差幾班

風水龍

嚇撚死

巴西人嗰種靈活

心臟病

咁都吹

副隊直線

差0.1mm

頭先嗰球中龍的話，Model係救唔到嘅

半場前咪撚失球呀

差d

差d畀人搞掂

冇vvd差隻腳就直接中出任射

對面個8號波希米幾好j

唔中龍一律唔比反應

好彩有少少deflection

對面左翼勁到

廢軒

文尼廢撚到痴線 佢唔係咁廢一早入多幾球

model真係好有運

0:2ht

計算之內

眼神撲救

好心垃圾軒讓個隊長俾米拿，然後自己躝翻落後備啦屌你老母

咁入唔入？ 個氣場勁到

瞓落地會有強風吹走粒波

米拿靚鏟

球證件衫都濕到透

penaldo goal!!

對面防守穿哂窿 把握唔到 埋下輸波伏線

對面兩個前鋒幾有威脅

神軒負責跑步

個球證亂鳩咁吹 推人又唔吹

皇都追平

米拿個鏟真係好靚

心臟可以休息一陣

呢樣嘢應該係防中嘅軒做

下半場到利

副隊軒

頭先邊個鏟？

我都睇到個波急轉左出界

算係咁 幾幫利架啦

有冇見過派路鏟波 梗係加度素做架啦

文尼生性啦,幾下交D咩波出黎

力場來 根本唔會入

未必 model有反應

冇一球係順 交又柒 扭又柒 對面龍屌米上身先俾佢入到球

明爐今日好似都傻左咁

下半場係時候stop playing football

認真
神軒上半場做過乜鳩
逼搶唔係佢
做波又唔係佢

好強既氣

是但啦 ， 軒係度塞下人數

暑假練下左q先

今場米拿 vvd 幾好

做左真利先有幸睇到力場救波

入多兩球啦，想睇隔離皇對巴

買對面個8號

人地條中場輕鬆放直線

起碼入多3球先穩陣

騰訊體肉

原來我地跑動少過人
高普係咪開始學識唔好chur咁盡

老母ok wo

btw 老母作客上身

今日salah都有返黎搶

其實對面2球射門都爭d

有vvd 好踢好多 識斬波 同埋model d斬波唔差

領先一球之後開始獨食

入多兩球先穩

逼搶有dd ge 但大部份時間行行企企

ipad睇都高清

中間任人射 成日都好似時間靜止咁

代表model個陣放得幾好

廢中下半場守就仆街

大家寧願8強出局定入到決賽輸波

對面其實暫時係輸運架咋，根本人地啲射門都好有威脅，我利垃圾

因為隊長唔跑 10 跑11 咪少過對面 前面幾條友跑到死死下

你阿媽係咪女人

lomo作客係咪仲未開齋？

贏緊2粒，高普80分鐘前都唔會換人，下半場平安鐘要準備定

除非八強四強都係抽英超隊，決賽條毛都掂唔到

兩樣都唔會，因為十六強就會豬

mane 除左入波 廢到

16強出局

文尼今場好肯交波
但交波d timing錯晒

又慢 又甩波 廢到

最緊要下季有歐聯踢

你唔好癲啦

力度都好差

如果係俾PSG/皇咁樣㩒住屌兩個字應該456左

第一球老母爭d，唔係比人block到似直飛死角

寧願佢自己去 交到勁柒

我反而覺得唔對英超隊先有機會偷下雞

要bonus

自己去都係柒姐

對英超先偷到啦

好心你地啦，半場2粒就打曬丁

第一球老母好撚勁 唔係俾人封到有機會入

基本上入到八強就應該得返英超隊最廢 除咗薩克達/羅馬

沙拿個球好勁

我地呢條中場對皇巴拜

一陣好似琴晚蛆咁

西維爾3球tim唔

開波

皇巴拜鈀雙曼轟熱 冇隊我覺得贏到

Steven Gerrard: "If Messi did this everybody in the world would be going crazy." 👌

一陣就比波圖反杯

下半場就打唔出

I’m crazy now

Bt sports 謝拉特講波

其實我開始覺得佳尼就算復出都要讓位比呀諾做正選 呀諾成長得好快

唔好再打丁喇 根本大家都知道下半場就會輸返5:2，我地踢埋下場架咋 醒下

hi

I

Porto 0-2 Liverpool HT:

Shots: 3-7
Pass accuracy: 78%-86%
Chances created: 1-5
Possession: 32%-68%

Goals from Mohamed Salah and Sadio Mané give Liverpool the lead in Portugal.

轉打中場

j到咁

1001

所以有得丁好丁

佳尼:踢波搵錢多過做拆家

Me開

做明星呀

我地兩個幻幻右閘啲評價都好飄忽
一時捧到上天 下場就分分鐘地底泥

認真lo diu

而家開啦